[
    {
        "id": "01",
        "question": "How is the kanji '結婚します' read in word?",
        "answer": "Виходити заміж, одружуватися"
    },
    {
        "id": "02",
        "question": "How is the kanji '登録します' read in word?",
        "answer": "Реєструвати"
    },
    {
        "id": "03",
        "question": "How is the kanji '登録' read in word?",
        "answer": "реєстрація"
    },
    {
        "id": "04",
        "question": "How is the kanji '釣りします' read in word?",
        "answer": "Рибалити"
    },
    {
        "id": "05",
        "question": "How is the kanji '会議します' read in word?",
        "answer": "Проводити засідання"
    },
    {
        "id": "06",
        "question": "How is the kanji '会議' read in word?",
        "answer": "засідання, конференція"
    },
    {
        "id": "07",
        "question": "How is the kanji '食事します' read in word?",
        "answer": "Їсти"
    },
    {
        "id": "08",
        "question": "How is the kanji '食事' read in word?",
        "answer": "їжа"
    },
    {
        "id": "09",
        "question": "How is the kanji '買い物します' read in word?",
        "answer": "Робити покупки"
    },
    {
        "id": "10",
        "question": "How is the kanji '買い物' read in word?",
        "answer": "покупки"
    },
    {
        "id": "11",
        "question": "How is the kanji 'お腹が空きました' read in word?",
        "answer": "Я зголоднів “Живіт став пустим”"
    },
    {
        "id": "12",
        "question": "How is the kanji 'お腹がいっぱい' read in word?",
        "answer": "Я ситий “Живіт став повним"
    },
    {
        "id": "13",
        "question": "How is the kanji '咽が乾きました' read in word?",
        "answer": "Хочу пити “Горло пересохло”"
    }
]
